內地人聲援反送中遭公安迫害

多名內地人因聲援香港群眾運動，俾公安傳喚甚至虐待。中港群眾面對住同一個獨裁政權，言論自由和抗議權利受到打壓。中共為左分化兩地群眾，才抹黑香港既民主運動係「顏色革命」，以阻止鬥爭蔓延到內地直接挑戰中共獨裁統治。所以兩地基層人民需要團結起來，反抗我地共同既敵人。

更加要睇多ｄ

推

星星之火

中共最驚既就係香港既鬥爭點燃內地群眾運動

支持！牆內牆外打倒中共

推! 打爆中共!

抵抗中共打壓，團結抗爭

推!

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

中共政府的處事守則

既然解決不了問題，就解決發現問題的人，那就沒有所謂的問題

有本事就解決香港人，懲罰我啦

大家開始整 USB 派俾支那人未

內地係共產中文！！！係中國啊！！

牆外推倒牆進入長城